人民日報--香港同胞蕭正楠及黃翠如結婚必須先得到全國人大確認

點解要得到中共認可

吹牙

頭先有冇人煲衲？

狗權幾時咁大

啱
註冊果時應該要講明擁護中華人民共和國